－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

问问题前多用你的脑子，因为我见到许多人问问题时都不这么做，举例来说，问游戏崩溃，好，然后呢？看不懂？意思是，你跟我说游戏崩溃了，对，然后呢？讯息呢？环境呢？状况呢？又或者有人问说要买一人包还是四人包，问题点是什么？为什么会有这问题？为什么会要问该买一人包还是四人包？是对于这文字上的不明白，还是有其他考量？

因此，问问题前先动动你的头脑，搞清楚你要问什么，以及你该怎么跟别人阐述你的问题。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

1. [十万个不为什么-萌新解惑 tieba.baidu.com/p/5202395895](http://t.cn/Rrt2ILe)
2. [如何使游戏显示中文 tieba.baidu.com/p/5155749706](http://t.cn/Rrt2XD8)
3. [精品](https://tieba.baidu.com/f?kw=收获日2&ie=utf-8&tab=good)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

1. 更新时硬盘满了？为什么更新一直胀大？为什么没有速度？
2. 为什么一直要验证完整性？
3. XXX害我游戏闪退
4. 可是我就是要用XXX
5. 游戏哪里买？购物指南？
6. 我拿到一个钻头\钻机\箱子，能做什么？
7. XP系统不么能玩？
8. 有没有汉化？
9. 我非常讨厌某人，完全不想让他进来我的房间，我该如何做？
10. 盗版怎么联机？
11. 我这配置能不能玩这游戏？游戏配置要如何？
12. 达到推荐配置游戏还很卡怎办？鼠标在飘怎么办？
13. 收获日2有真人剧？哪里可以看？
14. 哪里可以下到原声音乐Soundtrack?xxxx哪首哪里下？
15. 看别人视频显示伤害血条等等是什么？
16. 游戏闪退怎么办？
17. 正版游戏打不开怎么办？
18. 游戏无法更新怎办？游戏更新卡死怎么办？下载速度为0kb显示忙于将数据写入磁盘内？
19. 为什么游戏老掉线？
20. 为什么steam上买了pd2以及pd2dlc，但是库没有
21. 为什么买了DLC游戏里不能用？
22. PAYDAY 2怎么买？买什么DLC？
23. 什么是转生？怎么转生？什么是转生点？
24. 怎么开DW死亡之愿难度的地图？
25. 地图刷多了扣经验了怎办？
26. 如何创建房间？如何只和好友联机？如何设置等级限制？
27. 游戏内如何语音？
28. 武器配件如何获得？
29. 武器配件怎么使用？
30. Jacket夹克男怎么解锁？
31. 我刚买了本体、DLC、年度版，过几天打折了怎么办？ 
32. Mega系列面具哪里来？大狂杀怎么买？
33. 买了DLC与不买DLC的能相互联机吗
34. TB上欧区是什么能不能买？
35. 玩PAYDAY 2要不要挂VPN，联机卡不卡？
36. 存档在哪里？存档出问题？删除存档？
37. 那个图经验钱多？
38. 如何安装BLT和依赖BLT的MOD
39. 很久没玩更新游戏后打不开的进来
40. 新手完全教学视频
41. 浅谈三种常见的MOD (mod_overrides\BLT\HoxtHUD)
42. 黑名单 （自动踢掉你讨厌的人）
43. 新人不要进我房间
44. 收获日2大型长篇攻略，从菜鸟到Noob
45. XP已经不支持游戏
46. steam 退款
47. 关于支付宝购买游戏注意事项及解答汇总
48. 如何查询SteamID64
49. Sbeam家庭共享介绍
50. 消音党详细解析V3.0
51. 画面异常的亮
52. 现在的技能是如何？
53. 什么是DW？
54. INFAMY？恶名？
55. [收获日2吧](http://t.cn/Rrt2pzD)是官方吧吗？
56. 什么是OVK？
57. 我作弊红名怎么办？
58. 我没作弊却被判定有，该怎么办？
59. 潜行用什么手枪？
60. 为什么我下载时只有几十GB，但之后变成三十多GB？
61. 我该买什么？什么DLC是必须的？
62. 时常断线。难以进入他人房间。无法开启房间。
63. XXX人物该怎么加点？我该买什么人物？用什么天赋？点什么技能？
64. 我该怎么打强突？
65. 如何安装MOD？
66. 为什么我之前打的等级/钱/武器/... 不见了？
67. 为什么看的到人数却看不到房间？
68. 为什么看我不到人数和房间？
69. 怎么修复连线？
70. 离岸赌场能开出箱子吗？
71. 什么是OD？
72. 请问盗版...？

####1. 更新时硬盘满了？为什么更新一直胀大？为什么没有速度？
- 游戏更新是采用将整个游戏主档案完整复制出来，下载更新需要的档案，验整彼此，整并，再丢回去。
- 现在硬盘都不贵，建议你直接入个几百G的或T的。 --->[硬盘](http://t.cn/Rrt2n7v) --->[移动硬盘](http://t.cn/Rrt21z3)
- 若你非要把空间塞的刚刚好，那相关麻烦就自己承受吧。
* 一直胀大代表说你的档案被判定成「需要重新下载」，原因很多，可能你刚好就那么倒楣，可能你电脑有乱搞乱弄（然后你还不知道），也有可能他已经更新好了，但是无法执行后头的移动和清除，你可以自己用STEAM，下载，更新等关键字去搜寻。如果你要我出点子的话，我会建议你就放着给他更新，或是主动把一些东西删除，用验证完整性，又或者整个删干净，重新下载。
* 这问题广泛存在，你也不用太着急 [[CLICK]](https://bitbucket.org/Dr_Newbie/payday2qna/src/master/PIC/Biger_Biger.png)
- 因为没有下载，至于是因为你网路你跟你选的下载区不合，还是其他原因，不清楚，你可以用STEAM，下载，更新，缓慢等关键字去搜寻。

####2. 为什么一直要验证完整性？
因为你的电脑一直害Steam得验证『完整性』

所以，检核下所有在你电脑运行的程序，然后，问你自己，你知道它做了些什么事情吗？

如果你需要个方向，杀毒＼防毒＼什么保护＼什么修改等什么会更动＼阻挡你电脑档案的程序，都有这可能。

####3. XXX害我游戏闪退
那就不要用XXX

####4. 可是我就是要用XXX
那你就自己研究怎么解决XXX给你的问题

####5. 游戏哪里买？购物指南？
https://tieba.baidu.com/p/5661094236

####6. 我拿到一个钻头\钻机\箱子，能做什么？
钻头可以开对应的箱子，随机抽一个皮肤给你，拿到皮肤后可以安装到对应的武器上，就像配件一样，[[CLICK]](https://gfycat.com/CourteousAdventurousGibbon)

[steamcommunity.com/market/search?appid=218620](http://t.cn/RrtL5Sg)

[steamcommunity.com/market/search?appid=218620&q=drill](http://t.cn/RViwx05)

[steamcommunity.com/market/search?appid=218620&q=safe](http://t.cn/RVizejY)

####7. XP系统不么能玩？
XP与时代脱节

####8. 有没有汉化？
[tieba.baidu.com/p/5155749706](http://t.cn/Rrt2XD8)

####9. 我非常讨厌某人，完全不想让他进来我的房间，我该如何做？
Blacklist

####10. 盗版怎么联机？
哪儿下的盗版哪儿去问

####11. 我这配置能不能玩这游戏？游戏配置要如何？
[http://t.cn/RrtLYGd](http://t.cn/RrtLYGd)

配一个有足够空间的硬盘

买一个还可以的CPU，I3 2核，I5 4核

买一张还可以的显卡，GTX660

装上足够的记忆体，8G

升级个WIN7\WIN10 64

电脑不要乱装和乱改些有的没的，什么XX大师、XX优化

简单说，不要用一个很过时、很老旧、乱七八糟的电脑，适当的更新和淘汰是很重要的。

####12. 达到推荐配置游戏还很卡怎办？鼠标在飘怎么办？
1.设置-视频-进阶选项-阴影质量-非常低 

OPTION-VIDEO-ADVANCED-SHADOW QUALITY---> [ VERY LOW ]

2.设置-视频-分辨率-选择1280x720或以下的分辨率

OPTIONS-VIDEO-RESOLUTION---> [ 选择1280x720或以下的分辨率 ]

3.设置-视频-进阶选项-贴图质量调至中

OPTIONS-VIDEO-ADVANCED-TEXTURE QUALITY---> [ MEDIUM ]

4.设置-视频-进阶选项-勾选刷新GPU缓存

OPTIONS-VIDEO-ADVANCED---> [ flush GPU ]

5.加钱进显卡吧。

6.减钱进图拉丁吧。

####13. 收获日2有真人剧？哪里可以看？
1.[store.steampowered.com/app/354500](http://t.cn/RViZbyY)

2.百度收获日2真人剧中文

####14. 哪里可以下到原声音乐Soundtrack?xxxx哪首哪里下？
[bilibili.com/video/av1286380](http://t.cn/RGfQLVX)

####15. 看别人视频显示伤害血条等等是什么？
[lastbullet.net/mydownloads.php?action=browse_cat&cid=245](http://t.cn/RViZMuX)

提示游戏更新后崩溃不用管肯定是Hoxhud的锅子，如何删除Hoxhud：删除lib/native，删除hoxhud。

####16. 游戏闪退怎么办？
####17. 正版游戏打不开怎么办？
[tieba.baidu.com/p/4234832551](http://t.cn/RViZi5U)

[tieba.baidu.com/p/4304706211](http://t.cn/RViZXiX)

[tieba.baidu.com/p/4588322144](http://t.cn/RViZS55)

[tieba.baidu.com/p/4603084441](http://t.cn/RrtUYXP)

你也不要奢想说用了这之中一个方法就能解决一切。

就我所知，有些人的电脑非常奇特，可能是因为他用的是十几年前的电脑（XP?! 1GB 内存!? 50GB硬盘?!），又或者他总是喜欢用什么大师来改什么或优化什么，还有可能是他自己总要装一些有的没的，导致整台电脑乱七八糟的。当然，也有可能是刚好就这么倒楣。

####18. 游戏无法更新怎办？游戏更新卡死怎么办？下载速度为0kb显示忙于将数据写入磁盘内？
1.硬盘空间预留40G以上。

2.游戏高压缩，需要比较长的解压时间耐心即可。

3.把游戏装在SSD盘。

####19. 为什么游戏老掉线？
1.steam左上角点开设置，下载区选国内。

2.OPTION-NETWORK里，把3勾选去掉。选项-网络把3勾选去掉。

3.换时间段。

4.换网络运营商。

####20. 为什么steam上买了pd2以及pd2dlc，但是库没有
1.等整点。

2.提前关了支付宝页面，需要写信给steam客服。

可以用中文，参考： [tieba.baidu.com/p/2740360416](http://t.cn/Rwk3Q3Y)

####21. 为什么买了DLC游戏里不能用？
武器按等级解锁后用游戏内现金购买。面具部分抽卡获得，部分成就获得。

####22. PAYDAY 2怎么买？买什么DLC？
https://tieba.baidu.com/p/5661094236

####23. 什么是转生？怎么转生？什么是转生点？
当到达100级，离岸资金（OFFSTORE ACCOUNT）够2亿，主菜单点击BECOME INFAMY，恶名转生后，等级清0，现金（CASH）清0，给予一个转生点，用于点INFAMY技能树，共25转。6转开始不扣离岸与现金。

####24. 怎么开DW死亡之愿难度的地图？
80级。

####25. 地图刷多了扣经验了怎办？
最高会扣30%的经验， 不要盯着一个地图刷， 换图玩。可以刷CRIME.NET里亮橙光的地图。

####26. 如何创建房间？如何只和好友联机？如何设置等级限制？
1.CRIME.NET左下角CONTRACT BOOKER合约中介 用离岸资金（OFFSTORE ACCOUNT）购买合约。

2.右边可选第二项PERMISSION 许可，PUBLIC公共所有人都可以进入，FRIEND-ONLY好友限定，PRIVATE私人房间任何人无法进入。

3.右边可选第三项REPUTATION LIMIT 等级限制，能设置的最高等级与自己相同。设置之后以下等级的无法进入。

####27. 游戏内如何语音？
按“~”。或者OPTIONS-SOUND-USE PUSH TO TALK勾选去掉开启自由麦。选项-声音-按键通话勾选去掉。

####28. 武器配件如何获得？
1.任务通关翻卡牌。

2.购买了PAYDAY 2: Gage Mod Courier 盖奇模组后在游戏内收集包裹。具体详看精品 区：盖奇配件包寻找指南，珠宝店+银行劫案 [tieba.baidu.com/p/3548578543](http://t.im/17vbe)

3.成就解锁。配件上会提示需要做什么才能解锁，全部都是成就。成就全攻略详看精品：【攻略】让我们成为成（wu）就（liao）狂魔吧 [tieba.baidu.com/p/3591717301](http://t.im/17vbh)

4.每日任务。CRIME.NET-左下角SIDE JOBS-DAILY JOB右边就是每日需要完成的任务，全部都是成就参考第三条。

####29. 武器配件怎么使用？
精品-新手专区 【新手向】纠结游戏内购买武器或者配件的问题都戳进来看看吧！ [tieba.baidu.com/p/3621826179](http://t.im/17vbi)

####30. Jacket夹克男怎么解锁？
需要购买另外一个独立的游戏

Hotline Miami 2: Wrong Number - Digital Special Edition

[store.steampowered.com/app/274170](http://t.cn/R1gQOYv)

另外某些联动道具需要购买的游戏： 

解锁游戏内4面具+1近战武器

Hotline Miami

[store.steampowered.com/app/219150](http://t.cn/RrtUCZx) 

解锁游戏内4面具

SpeedRunners

[store.steampowered.com/app/207140](http://t.cn/R349Z5P)

####31. 我刚买了本体、DLC、年度版，过几天打折了怎么办？
[help.steampowered.com](http://t.cn/RViZlmq)

去这里登录，申请退款，打折期间把游戏买成礼物放库存，等完成退款后再激活就行。

####32. Mega系列面具哪里来？大狂杀怎么买？
已绝版。

####33. 买了DLC与不买DLC的能相互联机吗
买不买DLC所有人的游戏版本都是相同，都能相互联机。

####34. TB上欧区是什么能不能买？
TB欧区就是俄区，买俄区别怂，怂了别买。

####35. 玩PAYDAY 2要不要挂VPN，联机卡不卡？
不用VPN，联机是玩家做服务器，卡不卡与主机的网络有关系，一般国内玩家联机延迟很低。国内国外联就相当糟糕。

####36. 存档在哪里？
[steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?l=hungarian&id=170416480](http://t.cn/RViZHkj)

####37. 那个图经验钱多？
OLD

####38. 如何安装BLT和依赖BLT的MOD
OLD

####39. 很久没玩更新游戏后打不开的进来
更新你所有的MOD

####40. 新手完全教学视频
OLD

####41. 浅谈三种常见的MOD (mod_overrides\BLT\HoxtHUD)
OLD

####42. 黑名单 （自动踢掉你讨厌的人）
OLD

####43. 新人不要进我房间
OLD

####44. 收获日2大型长篇攻略，从菜鸟到Noob
[tieba.baidu.com/p/3875574910](http://t.cn/RViw26b)

[tieba.baidu.com/p/3910089754](http://t.cn/RViwyzl)

( 注武器部分还是老版本 )

####45. XP已经不支持游戏
XP已经不支持游戏

####46. steam 退款
[store.steampowered.com/steam_refunds](http://t.cn/Rrty1iv)

####47. 关于支付宝购买游戏注意事项及解答汇总
[steamcn.com/t62402-1-1](http://t.cn/Rrtymt7)

####48. 如何查询SteamID64
[tieba.baidu.com/p/3281045253](http://t.cn/RrtyQ3s)

####49. Sbeam家庭共享介绍
[store.steampowered.com/promotion/familysharing](http://t.im/17vbu)

####50. 消音党详细解析V3.0
OLD

####51. 画面异常的亮
???

####52. 现在的技能是如何？
[pd2skills.com](http://t.cn/RViwbUM)

####53. 什么是DW？
Death Wish，死亡之愿，游戏难度，五个骷颅头

[payday.wikia.com/wiki/Death_Wish](http://t.cn/RGt37rN)

####54. INFAMY？恶名？
简单说就是一种等级，你可以视为一种「我比较高级」这样的象征

[payday.wikia.com/wiki/Infamy](http://t.cn/RrtyJCj)

####55. [收获日2吧](tieba.baidu.com/f?kw=payday2)是官方吧吗？
No

####56. 什么是OVK？
Overkill，枪林弹雨，游戏难度，三个骷颅头

或OVERKILL Software，游戏开发者，http://www.overkillsoftware.com/

####57. 我作弊红名怎么办？
不怎么办，自己开私人房自己一个人玩，不要来打扰其他人的乐趣

####58. 我没作弊却被判定有，该怎么办？
不怎么办，我们不是你，看不到摸不著，不知道你和系统做了什么

####59. 潜行用什么手枪？
消音和压低暴露

####60. 为什么我下载时只有几十GB，但之后变成三十多GB？
你不知道「档案压缩」吗？

####61. 我该买什么？什么DLC是必须的？
http://t.im/17vc1

####62. 时常断线。难以进入他人房间。无法开启房间。
第一个可能是你的网路太过特殊，你或许会想『不都是连上网路吗？ 』，是的，但现在你不只是要连上网路，你还要连到对方（或是对方连过来），这时候就有差了。只能建议你用好一点和较大公司的。

第二个方向是「被阻挡了」，可能是你的防火墙\防毒\杀毒\其他有的没的，总之就是有什么东西挡掉了需要的连线\Port，你可以参考：( [t.im/15vxm](http://t.im/15vxm) )

####63. 我该买什么人物？用什么天赋？点什么技能？
什么人物都不影响结果。

你想用什么天赋就把那天赋内所有的都点满，你想做什么就把那技能点起来。是的，我是在跟你说你要去看，因为若你都不知道什么技能做什么，那你就不知道你该如何。

####64. 我该怎么打强突？
如果你是想知道一个「不会出太大错误的配点配装」，一般来说是『肌肉天赋，铁人甲，春哥吼，高捡弹率的主武器，爆炸副手』，也就是让你能自动回血，比较硬，可以快速救人，子弹可以自给自足，不会很仰赖弹药包或把弹药都捡光，然后爆炸副手帮你处理一些事情。

####65. 如何安装MOD？
#####mod_overrides

[>>1](https://bitbucket.org/Dr_Newbie/payday2qna/src/master/PIC/如何安装MOD_mod_overrides_001.png) [>>2](https://bitbucket.org/Dr_Newbie/payday2qna/src/master/PIC/如何安装MOD_mod_overrides_002.png)

简单说就是：\PAYDAY 2\assets\mod_overrides\\(看他想取什么名字)\\(Payday2的正规档案路径(这是作者的事情，你应该不用烦恼)...)

如果这作者非常无聊，故意不让你能像这样就完成安装，那你还是别用他的东西好

#####BLT
[tieba.baidu.com/p/4005085597](http://t.cn/RViwfWi)

#####其他类型
这里不打算教你怎么用，且你最好少用

####66. 为什么我之前打的等级/钱/武器/... 不见了？
就存档不见了啊

如果你之前有手动备份或是STEAM云端上有，那就还能稍微补一下，如果都没有，那就是没有了

####67. 为什么看的到人数却看不到房间？
假设你网路正常（如果你网路不正常那就自行去研究），没有什么其他东西修改和阻挡，那就只是刷新慢，又或者你的附近真的没有人开房间，可以试试把过滤选项从附近改成全世界

####68. 为什么看我不到人数和房间？
你网路有问题，大概断线了吧

####69. 怎么修复连线？
打电话问你的网路商

####70. 离岸赌场能开出箱子吗？
No

####71. 什么是OD？
One Down，游戏难度，六个骷颅头

####72. 请问盗版...？
所有盗版的事情自己处理